無能的丁丁 第一彈宣傳PV釋出

《無能的奈奈》（日語：無能なナナ），るーすぼーい（Looseboy）原作，古屋庵作畫。

開始連載於《月刊少年GANGAN》2016年6月號。改編電視動畫將於2020年10月起播映。

導演：石平信司
劇本統籌：志茂文彥
人物設定：佐野聰彥
動畫製作：Bridge

開post 向台主申請左味？

牙井我老死😅

又話敗走番左高登